其實以家經歷緊64之後

當年64之後就係一場大清算
所有出版，互聯網都不能夠提

而中共以家就係用同一套方式黎處理香港
唔會再比反共的思想萌芽
大清算
國安法
搞教育搞社福
無三權分立
拉晒異見人士
小小野就派一大班狗s&s，然後咬幾件
仲差禁網

所以跪救大家
仲有得上網個陣

上Twitter 增值下自己嘅英文

點解藍絲YT 一條片閒閒地都2,300like

鄺神都唔過50

大家可唔可以幫幫手
每日搭車都上下YT睇下同路人
每日抽5-10min關心下,share下12位手足的資訊

其實真係好灰，大家好似而經習慣左
話做乜都唔得

我淨係知，唔做就一定唔得
做左仲有一絲機會

我都知大家好累，但對比8000位被捕手足算咩
好希望大家可以互相支持一下，同比d正能量
成個社會，同路人都好低通量

記住，命運應該係由我哋黎開拓
加油，香港人👊

真係吾知有咩可以做到 十月一叫人出街 又被人話送頭 吾通真係食黃店救手足咩

其實我覺得係意識嘅問題，At least自己錢落返自己人手先。
最簡單大家又做到嘅，就係不斷share資訊，上Twitter 增值英文，上Youtube update睇下同路人有咩諗法，寫信比手足。就係係冷氣軍師都有好多野做到
睇下你有無心，同會唔會方棄